(-6狗)北倫敦旅行團

愛狗

鏝咪又輸比我地倫敦球會

發覺Torreira成日比人犯規

次次都lur地

同市光榮

工聯會好波

愛蛇

反愛嘅請坐低

sit

食屎啦

抵啦

一個sit
一個shit

比子好波！！！！！！！！！！！！！

入境處：所有時間都只有一本有效護照，不評論個別個案

legend

yes

好波！！

迷辛聯盟

臨開通穿晒窿 中環灣仔繞道大滲漏 香港工程水準大倒退

好波

香港建築同工程佬辣殺到

好安全

毒狗係香港工程界未來楝樑

中聯辦包攬印特區護照 年搵三千萬

終於搵到intern

Manchester United and Arsenal are monitoring highly rated Hertha Berlin youngster Arne Maier ahead of a race to sign the Germany Under-21 international in January.

邊度？
我隔離地盤

有無lin*

hii好波！

天氣開始轉涼了

邊間判頭牙

合約編號：HY/2009/11
中國港灣工程有限責任公司-中國路橋工程有限責任公司合營公司
合約編號：HY/2009/18
禮頓建築(亞洲)有限公司
合約編號：HY/2009/15
中國建築工程（香港）有限公司
合約編號：HY/2009/19
俊和-中國中鐵-中鐵大橋局聯營
合約編號：HY/2010/08
中國建築工程（香港）有限公司
合約編號：HY/2011/08
禮頓聯營

做audit狗

強大了

咁後生就做

放心啦
唔會出事

宗仔開到口 阿登自己小心啦

而家香港幾乎全撚部都係中國公司

外國都越來越多

毒狗

燈

好彩沙中跣唔關我事

賤價搶生意，起到一半問人拎錢，如果唔係就爛尾，不過起完都係豆腐渣

我國又然

林鄭指孟晚舟只持1本有效特區護照：破例交代免政治炒作

根本解釋唔到

用我地中國貨係幫你發展囉，仲唔感恩

好滾動

30歲叔叔竟與9歲女童是男女朋友 4年嘿咻278次

@毒狗

到底係點計次數

丹比利打破咗 #巴塞 球員罰款紀錄，之前嘅紀錄保持者係碧基嘅6000 歐元，而家丹比利足足俾巴塞罰咗超過50000鎊。

why ar

遲到兩粒鐘

垃圾

遲到兩粒鐘不如唔好返啦

冇啲生產力

宗仔

今晚一條心撐宗仔愛隊

好多隊喎

?

又操控賽果

宗仔的拿坡里

宗仔的gopro

I don’t think I’ve ever watched a match involving Ospina where he hasn’t gone down injured. Ever.

狗隊

柒嘅dna已經冇得救

David Ospina: Napoli believe in Champions League qualification, Liverpool is not Salah only

出局兼比沙拿入波，兩樣中晒

好多clear chance miss

做咩話宗仔係狗

又尾 平時你地講開

個個都叫得嫁咩

講緊拿玻里

尾段攻到猁迷想投降都唔入

宗仔絕對唔係狗

係on9

死利狗

真

未又係得callejon同milik兩球
明明痢狗機會多好撚多

猁啲bug chance單刀十個先入一個 有同冇咪又係咁

n 賓呢排開幾十個po針擊猁狗

佢係猁狗

疤狗讓半隊

得唔得呀

1001

輸係咩感覺

5G

月尾又有得比我利大炒

開埋d垃圾topic多數無好下場

破佢處

He probably didn’t think he‘d have such a good start in the season, he may have dreamed about it and thought it could be so great. Lucas Torreira has conquered everyone’s heart at Arsenal in a few months: fans, teammates, club, and Unai Emery. The coach who wanted him and convinced him to move to England can‘t put his Uruguayan midfielder on the bench anymore.

At 22, he’s already played 21 games between league and cups, scored 2 goals, made 2 assists in Premier League and has the love of the fans and the trust of his coach. He‘s talked about his first months in England to Arsenal’s official TV:

”After the season ended at Sampdoria, I had a lot of offers from different clubs. A lot of teams tried to get me but I thought I‘d stay in Italy since most of these teams were in Serie A and I never imagined playing in England. Before I left for the World Cup in Russia, I got a call from Emery that surprised me. I knew I deserved it for all the things and the work I’ve done, but it still surprised me. That phone call made me happy“.

”It‘s not been easy to learn the language and communicate with everyone but I’m quite lucky regarding that aspect too: the coach and the staff are Spanish so it makes my life easier as they explain things to me in Spanish. Adaptation to the new league? It‘s not easy, the intensity and the quality of the game is really different from Serie A. I also play more here. I only was involved in two competitions in Italy, in Coppa Italia and Serie A, but there are four competitions to play here“.

雲加d招都學埋

你講死猁狗?

利狗不嬲垃圾家啦

達哥殺到彈game

毒男港鐵自瀆被擒 哀求「畀次機會」

唉……

雲x乙

打飛機都唔得
咩世界

原來你黎

以小本拍攝嘅日本電影《屍殺片場》靠口碑成為賣座電影，數月來於當地掃走不少影壇獎項，更掀起一片熱潮及引發社會現象。
上田慎一郎執導嘅《屍殺片場》已在本月火速推出DVD及藍光碟，勢估唔到AV商比原裝版行快一步，日前已有AV版嘅《屍殺片場》於當地上架，更效法原裝版以一Take過拍攝當中一場65分鐘場面，連封面都抄到足。
另外，《屍殺片場》男星大澤真一郎同男主角濱津隆之近日再結片緣，於長野拍攝新片《透子的世界》，係兩人相隔一年半再度合作。

抄鳩乙

唔係

保釋左出黎喇

唔係我嚟

借咗5k俾佢

呀豹有情有義

今晚我廠又贏

係！炮縮有波！！！！！！！！

肥仔波

你最大啦

muller係咪short撚左

鳩乙仲未上水

幾時冇咗個乙

呢排咁凍，一場手足，唔通由得佢係臭格過夜咩

好耐啦

真fd子宗仔
屎狗

屎狗日日ot 無時間留意，佢都唔想

珍惜屎狗

全靠屎狗日日ot 香港d基建先有得發展
唔係就俾人邊沿化了

日日ot搞到工作質素差哂

宗仔食狗屎啦
串鳩爺爺

saka

有aka既都幾癈

係射個腳鳩左姐，下半場佢放膽左踢得幾好喎

四球有睇

岩岩扮工睇返

巧多迷雲狗負皮

勁 個半鐘都冇事

佢坐單人房

係，清潔用品個間

邊度，去幫拖

艾馬利真幸福！1億雙槍冠絕英超 摩帥哥迪奧拿直紅眼

OK 負皮左

gun

你已負評了這回覆

迷雲駁唔到就剩係識比負皮

唔洗駁你呢Don9,負皮左

四球妹皮

唔好誤會, 負皮唔代表我唔同意宗仔講既野, 其實我覺得佢講中晒

係 負評還負評 同意還同意 兩回事黎

比子無波

仲未有聖誕icon

連登冇得玩icon咁仲有咩用

美國費城（Philadelphia）電視台WPVI周二（11日）播出約舒亞的母親梅根（Megan Trump）以及繼父貝爾托（Bobby Berto）的訪問，梅根透露兒子約舒亞與特朗普並無血緣關係，但自從特朗普競選美國總統後，約舒亞在學校就開始被欺負。

梅根說：「他們咒罵他，叫他傻仔，說他愚蠢。」約舒亞更曾因此停學，改為在家接受教育。

至今年約舒亞升上塔利中學（Talley Middle School），這間中學的老師已盡量不直呼他的姓氏，但情況卻未有改善。梅根表示，約舒亞經常為此難過，並且討厭自己以及特朗普這個姓氏。

塔利中學校長邁耶（Mark Mayer）近日與梅根和貝爾托會面後已就事件展開調查，並懲罰了5名學生。校方亦同意立即在學校系統裏，把約舒亞的姓氏改為繼父的姓氏貝爾托（Berto）。

好彩唔係姓孫

乜牙

躝啦咁

四球好波

bye

on9

但我最怕我最怕師父失踪~~~

挽留

咩年代牙

玩留

同你同年代

咁唔走了

走啦

再玩留

去去四球走

ok

炮叔好波!!

唔玩留

你走啦 我唔想攪大件事佢

一於搞大佢啦,唔好比面呢D on9呀

仲未凍死牙

有冇貢黑心牙

好心問候
係講得衰啲姐

留名

唔好怪佢

典解阿狗兩個po既？

上面個班利迷嚟

鯨ching我記得你

上面班手足都好熟面口

你原本咩名，我唔太認得

點解會搵到呢度

Me應該冇人識，舊登黎

我以為呢個po講睇波團

我地都係舊登黎,你原來咩名

應該就係舊登先認得

呢度全部舊登人

早幾年叫神射手藍斯

不了，禾準備出發去ssp執錢

都話左冇人識

有印象牙

比你9up

補習社

個名咁高汁點會唔記得

又跪又拜

講起就有返印象

想知

記得

都六、七年前

有咁耐咩

本來想扮廢青

any pro

咁遲先答

gay布4球

過多排再凍死你

me睇陣波hea陣 啱啱do完冬

佢老人痴呆係咁上下

生意做成點牙

不了

還好，一直都賺錢

係請人麻煩

bobo

藍斯

早

去咗邊玩

啱啱去?

有咩行程

班手腳好rich 又去日本

初4⃣️子

初四妹波

葡萄了 除夕前我都趕工

有工你返好感恩啦

西咸四連勝

四球唔妹波

唔想放假

你都冇放過假

我今年淨係去過秦國

Hi

佢放假香港就會俾人邊沿化

好撚凍牙師傅

唔凍咩，9c自己鑽咗入我張被度訓

9c咁虛,是咪冇俾飽飯佢食

佢自己唔食
宜家處方濕糧同乾糧二溝，個衰仔揀食，次次只食乾糧，剩低d濕糧唔食

唔比佢食

著左短褲落街

佢weak

D 90 後逞強著短褲

打佢屎忽

就好似你比人打屎忽咁

我都想係90後

ozil 1:0

long 1:1

van dijk 2:1

ox 3:1

ox 3:2

冇人買

冇人識欣賞

u

sor你唔係人係狗

Xhaka 中堅?

初四一個人去?

愛sir又然

炮友點會人鏡

入

羊

咁都clean shit真係唔迷愛都唔得

mk

好耐冇見女旁證

獨遊

會唔會係甘牙

信初四

肯定一陣就食日本妹

呢方面好相信手足

迷辛聯盟難得好波

撚左食咩未
運河城有間天婦羅好正

仆你個街TVB到今時今日都淨係識搵藝人拍拖結婚炒話題

xhaka踢中堅就咪亂咁落腳啦屌

又中

比子=9up po健吾

間天婦羅最正係明太子任食撈飯
聽朝記住去食pancake

唔亂落腳就唔係沙加啦

幾年前boxing day俾修狗炒

即係串鳩比子鳩姐

細爆個定位係乜

佢狗黎

快啲開曬名

俾人截左先

爆炸

拖仔屎眼

好敏感

博多天ぷら

Pancake:
Cafe del Sol (local野)
Egg'n thing
Bills

千祈唔好食屋台同葫蘆壽司, 比毒狗食

bills係好正，入口即溶

Bills似早餐, Egg'n thing似甜品
Bills個pat cream好正, 食空氣咁

個cream好幼滑

炮叔都識食

東京bills

最鐘意食甜品

我係台場食

K6 ON99

k6坐多陣先正選啦

講個笑話:
隊長復出

搵日下晝試下 朝早都係想食鹹野多啲

日本D甜品

東京福岡都食過
福岡無人等

幸せのパンケーキ都好正
不過三塊好鬼滯

呢下redmond出得靚

又反

第二球頂唔到真係好誇張

吊牙落後緊

第一球個波咁斬入嚟都係要前面個中堅清到

兩隻閘

如果比狗都長傷真係玩撚猿
本身邊路冇翼都係靠佢overlap果吓先攻到

修狗班龍

wtf...

記錯, 幸せのパンケーキ係福岡食似甜品, 不過三間係福岡都有分店

修狗點踢人都唔會有牌

銅鑼灣都開咗，但我未去食過

終於黄

-6到

mk又然

愛狗真係好負碌

mk唔止一次入呢d

ok唔反一個月

阿媽試咗話ok,同埋而家有得好似日本咁網上book位

羊 2b

炒波底

lixxxx d眼神

愛狗d狗屎運好尾機

想9c

lixxxx係咁刷龍門球

成日彈返落佢到

In愛sir下半we trust

leno接傳中波又柒

k6個樣貢唔精神

梅毒

一開波已經見佢趷吓趷吓咁

9c

Ozil真係咁差咩

發覺列叔34歲人仲煩過d 十幾歲既後生仔

燥到

好柒

又未豬

呢啲真係撚人嚟
好彩呢啲濕鳩唔係對面隊
放落場煩鳩對面都幾爽

long呢啲垃圾點會有波入
對住依條後防都係咁話

出少句聲啦

企係場邊都煩到人個下好野

guenxxxx球球都省人

leno真係好撚伏

做乜撚出黎

leno

柯士甸

爺爺勁過愛狗啦

反愛

又然

輸的滋味

wenger out

john

見到爺爺留低嘅後防
喊到停唔到落嚟

沙卡打中堅真係愛狗先會做

唔用Ramsey

ozil出黎無腳好波

禾b控波咁差都幾下靚既 ozil真係冇乜威脅可言

唔收

宗仔開始明目張膽反愛

係節目入面求婚炒話題真係好cheap

最肉酸係當拍檔阿廉無到
佢極限就係一世屈係tvb

半場d獌狗衝晒出嚟

兩球折射 不得不佩服今季猁幾-6

七公都出嚟開阿po

Emery: "He [Bellerin] has one small injury but I think he will be some weeks off. Sokratis is coming back, as are Mustafi and Kolasinac."

右路靠9c真係攻唔起
得番左路大隻佬係識進攻

露底了 受它等比狗豆班人煲黎食

仲有阿叔

諗第二套戰術啦

下體狗又打牙朗

佢咁多年都得玩側擊

allison 吹大到

我地英超咁巴閉 隊隊強隊
德國狗全滅冇難度

我利幫阿狗報返10-2既仇

雲加接手就得

bate

易食指數：

今日去咗邊

雙人房
唔係鐵膠不過日本d火車又多款又靚

偽毒可恥

自己訓 一晚都係四舊幾水

咁嘅大話都講得出

又屈

call 日本g

對初4狗好失望

岩岩放工? 不如聽朝先講啦
人地琴晚半場已經笑完, 完場都廢事再講

由布院而家條路線係點?
上次天氣差無搭到

比子好波

半年前睇仲有段封咗要兜路

不過一定悶撚到瞓著
西波大戰

到底返工撚係典睇r聯

alarm

早睡早起

11點訓3點幾起身

Ot o到3點9然後開link睇啱啱好

岩

無事 由頭搭到尾

睇完梳洗下又可以返工

渣架宜家90後 當年牙叔我睇完咪又係咁返工

行返舊路線？

舊路線即係點 無特別留意

我一開始就問咩路線
係毒狗狗唔搭八阻住晒

d狗係成日忍唔到口係到吠，唔好怪佢

Ok原諒佢

比子好波
我記得係經鳥栖、久留米、日田、天ヶ瀬、豊後森咁上下
算唔算原本路線

毒錯騎著那師姐飛過

公司比機會你學野都無同你計
而家d後生少少野就話告人

佢好似工程撚黎
呢幾年d工程公司

有錢

包皮好似唔係工程
我都唔記得佢最尾讀咩

有冇人用ios app上唔到連登

無問題喎

Mourinho left Real Madrid a month after the 4-1 defeat by Klopp’s Borussia Dortmund in April 2013; two years later Mourinho was sacked at Chelsea a month after a traumatic 3-1 defeat by Klopp’s Liverpool at Stamford Bridge.

Liverpool vs Man United, 3:1

宗仔的高普狗黎 冇性架

臭猁狗，還我摩爹地

死利攪串party

依家又用得番
之前話咩 更新資料庫失敗
不過瀏覽記錄冇哂

#wengerin

老豆

上星期有日唔得

same

willian又係咁
啲力架真係

其實我都唔知

邊間

咁撚仆街

我20號左右就出

反正都係要比

仲要係大公司
當part time係狗

大有大西

細有細西

返工

可唔可以唔好咁早起呀你地

返銅鑼灣啊

原來你返左香港返工

今日第一日返

返9點 8點半就到左

返9點，9點半先返到

比子妹波

通常八點後先起身 食個早餐先 9半先反到

上水去銅鑼灣 好撚遠

U褲二袋嚟，怕咩

老豆係前香港球星

第一次聽

之前阿狗班老野黎香港同香港元老足球隊踢，好似話世伯有份踢

好勁

有冇人好鍾意去幼稚園門口睇小朋友放學

@毒錯,on9子

蘇斯克查教曼聯

第一日就遲放

第一日有咩做

有無諗過已經早放
正式返工無咁早放

啱啱走

生產力

hii子咁快就跟毒狗學到野

成日係度聽佢up

今晚又要教訓肥普

踢佢過最聯

即刻買alderweireld

今晚做野做到3:30開始開link

橙

ozil

xhaka 中堅

雖然失果兩球
但整體真係俾盡哂 冇左holding好撚傷
之後又要焗用沙卡打中堅 拖利拿唔係夾沙卡打得好一般
冇埋比狗真係 始終愛狗果套好靠holding xhaka 比狗呢幾件執行戰術

mk開波無耐果球單刀入左都差好遠啦

今日咩行程

長崎巿內鳩遊

軍艦島

今時今日仲有人咁認真睇波

七月大雨搞到而家都未上得 又廢事齋喺船睇 於是取消左

半年前：8點半準時番到
而家：差唔多9點仲吃緊早餐

比你係島留十分鐘左右
佢劃段路一分鐘行完
全程最正係隻船圍住個島行比你影相

真係唔知 唯有下次再黎先睇

玩到幾時

睇到七十分鐘冇睇

愛狗波重點就係45-70 其他時間通常都縮

宗仔反愛又贏

尋晚一路做野一路睇冇咁蝕

屌你老母又遲放

毒狗 is proud of you

黎緊十年有排ot添

exam射左波

啱啱上車

塞撚左中環45分鐘

頭先mk轉車好多人

返放工搭地鐵

所以要早返遲放

係香港返工想準時走 你係咪無訓醒

我都係 6點9上巴士 8點3到cwb

岩岩六點幾老闆叫我早D走
我話D野做唔晒係咪你幫我做?
佢即刻頭dup dup入返房

好霸氣 比子大波

下年仲唔輪到我加人工?

其實你地平時笑狗竇主流迷愛on9
咁狗竇被人排斥既反愛應該係你地同一陣線
但你地又笑D反愛
其實你地咩立場

冇特別好迷
又未衰到要反

其實然就迷
豬就反

毒狗好波

鏟蛇堆黎做豬隊友就唔反住
反正琴日到今晚前me lead住反愛軍殺到狗竇淨低幾隻迷愛on9

淚b又帶頭

其實撚撚下呢度得豿叔淚狗寶狗盲反
其他人例如宗仔, 初四球, 毒狗, 偶像球王等等不能盡錄都係迷愛
反愛係呢度都係小眾

其實有無諗過自己同鏟蛇一樣水平

冇 事情總係順住我既預測發展

啱啱宣布愛蛇果障狗竇都好多反愛
我本身都愛蛇都冇乜期望
知道會係保守+西波
所以會睇得開啲
不過好多反愛都仲係用睇開雲加果套去評愛蛇
先有咁多野嘈
純粹根據愛蛇嘅能力同風格去judge我覺得佢一定未至於比人屌住
始終隊波真係麻麻啱佢使

宗

啲自信拍得住藍斯
隔住個moon都feel到

佢D on9氣場拍得住你就真

愛蛇其實真係料子有限
不過開季隊波中後場牌面咁弱下打到呢個成績已經超過預期

比子識波！

都係宗仔勁少少

can you feel?

去旅行落雨

thx

宗仔骨子裏反愛 但又要唱反調
你講啲野我季前已經講
如果當係中游隊教練教中游隊就成件事冇問題
但吹到22場不敗幾勁就偏離原來期望值 所以一輸迷愛就連中立派都擋唔住

隔個海都feel到

我個陣一月去九州都落雨, 差D凍死
今年去左兩次日本都落雨

咁就講班迷愛痴線佬算咪拉中立落水
前世未輸過波咩

計漏你隻反愛

咩樹, 未追post

反愛要捉出去鞭遮遮

反愛迷宗！

所以我主要目標得迷愛 甚至幻想爭英超果班
愛狗作為高安基旗下中游球隊教練 呢啲成績有正常以上
我都有讚佢有神運 不過呢啲頂唔到阿狗球迷幾耐

迷辛集合

禾宜家都無特別反了，無咩興趣睇了，有時睇一陣就熄咗
連阿仙奴d 野都unfollow晒

你地講阿仙奴禾都好少插嘴

個面又有野嘈咩？

其實為睇波去英國四日扺唔抵?

人地愛sir頭半季就22場不敗都要反

衰撚過班皇狗囉

完

去多幾日睇多1-2場啦

某有米子12日內去左睇五場波, 九隊英超既主場

冇咁多假

以前有時間就冇錢

又起身了

豹子

由愛sir唔再死用cech做正選個陣，就已經唔反佢

岩牙ching

四球好波！

犳叔唔好放棄自己

屌奶星召喚完又唔出聲

迷辛精神 笠水過人

放棄隊西波姐 場場上半場都西
豹叔放哂時間去睇idol 咁樣的確會開心好多

睇人挽木村如龍好過

迷辛=on9

idol = 有得睇無得屌
西波 = 有得睇有得屌

明眼人都知點揀

迷丁馬收嗲啦

禾睇同聽歌，無咩興趣對d妹妹有性幻想

丁馬人見人愛

No la, 唔係對佢肉體有興趣

狥叔追開個d idol未成年？

初四好波先岩

初四球都好波啦

係！！！！比豹子好波！！！

初比豹子妹波

今日遲足1個鐘

你做得呢行就要對ot麻木

今晚又有得睇般尼又俾阿狗黑哨

明黑鳩你

@痴漢乙
係咪你個日本徒弟

熱撚死 on99

全球暖化撚又贏一回合

下星期又收皮

贏多過輸

死熱狗

鳩乙做老師做得好差喎

唔係都唔會次次俾人斷正

正仆街

你啫

我都唔係痴漢

迷辛之恥

yes all

ON9

Unai spends 12 hours watching videos, training at the emirates and training defensive structures and pressing to beat huddersfield 1-0. Wenger done 2 hours of rondo everyday & told the players to go express themselves before the match to destroy Huddersfield 5-0 with liquid footy

佐藤健做返電王

係時王?

嚟緊套拉打電影版，佢做返電王出演

估唔到d budget落哂佢度

el neny 1:0

niles 1:0

今日玩咗咩

廢到

埃及

毒b唔洗做冬?

返到屋企了

auba

般尼大巴咁快穿

今季D防守勁廢

大隻佬d傳中巧高汁

阿叔都cup到下

埃及仔係前面阻鳩住哂

半主confirm?

係

打成典

mma

開片

9c遲咗少少上場

頭先有佢仲大鍋

巧廢

mark人都唔識

破處了!

屎眼魔法師

唔敢想像下半場調動完會入幾多球

吊...

1粒

對面濕鳩到

大隻佬復出之後好勁

勁到

吊夢遺又傷？

傷淨一件

咪燈

Crowd chant “Dandruff, what’s the score?” at Joe Hart.

Joe Hart puts cap on.

盲

細爆係咁比人踢

臭燒慢到

xhaka條on9

宗仔又陰d陰d 反

反了反了

反愛又添一員猛將

咁撚串下場就雪鳩你

2b d插花次次都好精彩

同你一樣

iwobi

臭燒斷氣個樣

波都入埋

好撚虧

大隻佬man of the match

愛蛇握手果陣up乜

佢同烏拉圭仔都係駁犯規神器

對面條友唔想理愛蛇咁

佢D地波傳中好撚正

對面條友都聽唔明西班牙英文

易過印度英文既

愛蛇要捉住佢up多幾句先肯放佢走

鏝

利狗首奪英超

學神

寧願比曼城

宗仔最開心

原來今日已經係23/12

宗仔的gopro又然

係日本過聖誕仲想點

手腳們今晚去邊玩

在家

Wish you emery christmas

唔同d朋友去玩？

冇搞手
依家約應該都book唔到邊爐放題個d
睇怕都係聖誕pro club團

去老麥攪囉，任坐無人趕

首屆9up po m記聚

一走就入五球，戲都唔交

出到黎個個金城武

下次試下係日本誇年

出到嚟我係賓尼迪斯

宗仔
毒狗
羅寶呢幾個我就唔怕
一定係癡漢樣

時間布gay樣

毒狗係地盆之猛鳩樣

做咩放我個樣出黎？

代宗仔投降了 唔好嬲

宗仔唔會輸的

到時係咪係M記個廁所聚,毒狗可以食屎,布狗可以食棍

出到嚟第一時間報驚拉你個痴漢番去

ho ball!

而我就會打比匡智

儍人發現案處理

各位會然都有歸宿了

who

you

pro

愛字頭

熱狗

誰又騎著那師姐飛過
wowwow
毒的錯

（開箱文）我咁大個仔都未收過咁多禮物..

你有bo bo足已

今晚同布去邊玩

pm你

我新界蔡肉魚為大家評述賽事

好歡迎大家黎到性誕快車由地盤猛鳩毒狗激戰下體基布既現場，四球，今日氣氛幾好呀可？

係呀初四，呢場賽事既焦點就要睇毒狗如同虛設既後防點樣擋住布狗既暴風雨式進攻喇，係呢，比仔你又點睇呀

去食老麥過聖誕

dead air......
(比仔仲未放工)

比仔高汁🙇🏻‍♂️生產力

屎狗都笑人

仆街黎，比仔加油

留意到on9子冇上水

hi

食屎啦你

尖咀開始多人

不過我喺機場

PAD中左地縛喵同哥瑪先生

天朝有妖怪手錶大電影睇

又去邊

比仔平安呀

達哥抽中左我

比子好波！！！！！！！

D人咁茅, 未到正日就開巴尼post

秦國，啱啱到

聖誕快樂啊手足們

一d都唔快樂
中國人過咩聖誕

佢西人

Henrikh Mkhitaryan
Right foot. Fractured metatarsal. Expected to return to full training in six weeks.

啱啱先g

AMN一個打哂成條右邊

唔洗睇MK了

反mk又然

快車都是奥燒

條友一陣又射波

iwobi carry

仲廢過辛子

插花世界級

難d

gibbs

其實贊仔仲有無踢，好似好耐無聽過佢消息

掛念he

歐霸都有踢下

唯一球迷可以練波練埋一份

希望下季回歸！

好似入波喎之前

狼隊gibbs>>>>>>>唔知踢緊邊隊嘅gibbs

3g4a

岩踢英冠

⼂⼂乛⼀⼀⼁⼃宗仔的ox

吊牙
咁快可以復操

1:0

第一場出番斷另一隻腳

布狗4球pro

你仲唔祝佢身體健康

Sancho

多犬

偶像球王今季終於有盃捧

sancho alcacer wislte呢幾個要GO拜仁了

4球同布狗偽毒

你唔駛同女出去咩

拜狗要反cup了

日日見都悶啦
今日放監

俾下面好喎

gay

連登Dc 撚： d marvel片無深度又唔dark, 普通pop corn片，套套差不多，悶
Nolan batman 屌打佢地

到水行俠用呢d marvel pop corn 片模式咁拍，好好睇， 好正

豹叔睇咗?

有無pro

早晨

dc9例牌話套戲好正好多彩蛋，已經睇左兩次準備睇第三次

之前bvs，神奇女俠都係呢d留言圍爐

套套都係講呢啲 事實就係marvel好成功 個個都想抄

1點幾開波
b害

西波都睇？

100%既波

運氣足球

Auba又要入波

收嗲啦

咁熱飲支細津路，爽到

濃茶屌打

上網係士多買野，送支細津路

過多幾日布布碌棍就變雪條

我都差唔多要訂,得返4枝

又玩遮遮

john?

去台灣了

加雙筷

藍神生日快樂

又去食台妹

仲要返多2日

一掌劈斷佢條雪條

你想借機摸條遮遮姐

拎去煲湯

你飲曬

迷辛已經少眾
迷藍仲少人過迷辛

起碼多人過on9

愛狗之前有幾場唔係靠藍絲先執返身彩咩

係迷辛太多人姐

對熱狗個場半場換兩件簡直係神之一手

好過7x分鐘妹下妺下

又咪係唔續藍斯

ho ball

放假好似無放過

愛狗真係好撚保守
場場都要3防中

要打呢d咁粗既波 黑b岩哂

反愛狗容撚易

中前場真係一D組織都無
iwobi D9扭過人無哂
laca下下都比人60分換走都唔抽一1防中走

愛狗正常發揮啦
佢開季到而家不嬲唔識由中場組織到禁區
多數係咁攻人兩邊 只係比狗傷左就見哂底啦
爺爺都會塞多個攻擊球員all in 佢老母咁樣今換位真係同上半場冇分別

wenger in

又不敗仲想點

反愛又然

作客唔好in thx

傻孫 in

不了，寧願要爺爺

呢排見到twitter有人講愛狗又睇帶又話咩戰術主場先然1，2球，雲加鳩fingfing咁講同平時一樣咁發揮就主場入人幾球

訓係到都贏

回哂塘鳩fingfing都數人幾粒
唔講咁多雲加好波

臭燒正選又輸

又冇影

辣殺愛啲中游戰術打快車注定仆街

法國淚狗原來唔sick字

比狗話臭燒冇影我咪答你點解

1001 酸乘鐘